（睇緊live）美國和平示威者明顯佔大多數，只有少量人趁火打劫去偷野燒野

示威遊行主題係反對警暴，特別係帶有種族歧視成分嘅警暴。
可惜有人想將個示威同趁火打劫掛鉤，用嚟抹黑示威者。
好似香港都有廢老趁火打劫偷小米，班藍絲即刻瀨落當日遊行到。

總有害群之馬

會唔會有美國版 一0-0

而家實際示威目標係咩

即係有冇叫邊個下台 要邊個受罰咁

定反歧視呢d比較虛無嘅野

美國有好多機會主義者，一有機會就偷或搶嘢，平時都唔少人偷door drop

Enough is enough
Police reform

好多影到晒 唔知之後會唔會拉

你當發老皮應該仲合理
至於點解會解只可以話冰封三尺

其實美國唔係支那
個州係民主黨負責
根本總統唔係咁易介入

睇下佢地啲標語，都係講popo歧視黑人、過分暴力

就係好少拉先咁多人偷

根本侵係當睇戲食花生
人地未驚過
根本唔需要理理弱智5毛抽水

得nigger 先會搶嘢

我擔心會益左中國

美國警察就係你呢啲種族歧視撚

州未叫政府幫手侵點可以插手

事實上搶野果堆都係黑人
雖然唔代表所有黑人都係

美國媒體會稱佢地做Black Lives Matter protester

trump講句：「明白示威者既訴求，相信民主黨既州長會好好解決種族歧視同趁火打劫呢個問題。」

就可以推返哂d問題落民主黨度

叫支那又係咪岐視
事實上黑人好多都係垃圾
黑人區麥記都得人驚過其他區好多

係 一燒就輸民意
根本美國示威者都係和理非手足黎

嗰條友係死得慘

不過可憐之人必有可恨之處

用偽鈔 就知佢咩料

可惜侵侵條仆街又好似林鄭咁以偏概全

我反而想睇中共點樣用呢單嘢吹奏自己

Taylor Swift不願面對